［邊個可以聽我唱歌］矛盾一生 改詞

開咗喺創意台冇人理我
唔知呢度有冇呢？

收聽請移玉步去：

原歌詞由：
矛盾只因關愛座

裡面嘅所有巴絲所提供

第一次唱，屋企冇任何PRO錄音儀器，所以電腦播音樂用電話錄

音樂用YOUTUBE人地彈嘅:

暫時只係唱左半首，希望企緊地鐵火車巴士的士嘅你慢慢收聽

唔好屌咁大力

收聽請移玉步去：

歌詞：
關愛一生

返左一天fullday過後想坐下
只想抖返一下 就坐下
心中忐忑過後還是 企出去
卻發覺經已被人 捕進鏡裏

矛盾只因關愛座 坐得嗎
常期望有空位坐剩 然後抖下
你問我做乜唔恰下 怕被人睥嘛
坐就批鬥 廢柴 企吧
回頭看咁多關愛座 你SIT嗎
竟會沒呀嬸埋位
當佢仍然未想坐
就讓我先坐吧
這個決定多麼錯

多謝你入黎！！！
屌屌屌屌屌屌屌

乜又係你呀絲打

懶音

頂我認得你
多謝你入黎 貓麼more

有邊啲字 ？

輕輕1push

屌你啲歌詞